我正式宣布 所有阻膠都係黑警臥底

已經唔係一次兩次見佢地救藍絲上警車
一律當popo處理

認同

下次再有左膠出現 直接當臥底處理

到今時今日無辜嘅應該好少

阻手足做野一律當狗處理

嗌左膠做左膠未必有人會理, 但嗌左膠做popo就....

一定要傳開去
邊個做阻膠邊個就係黑警卧底
一律私了

阻交同狗係同level敵人

阻膠阻完之後就會有狗到

推

下次下次 下次大概可以

Anger

極度可疑，起碼係刀手同黨

神獸出場就假定和理已經全部走哂

佢哋已經係狗

屌你個拉

屌你老母拉乜鳩

答我啦屌你老母

每次都係咁 無哂心機
屌你老尾左膠

左膠=同黨 或 藍絲

屌你個晦氣撚

便衣狗

阻膠=黑警

一早講過 打撚埋

唔割！

從今以後所有阻膠一律當通敵論，千祈唔好起底獅鳥埋一份

之前唔知, 今次好大機會係臥底狗, 有晒預謀

同意

同意
阻人獅鳥直接當警察處理

至少都同黨
又唔見佢擋刀

阻膠根本就係敵人

左膠從來都唔係自己人, 係累事撚

撚樣

所有冷氣軍師都係?

阻膠唔係同路人

以前可能有意念相同手法不同嘅手足
但到今時今日仲阻嘅一定係敵人

左膠死撚開
你地係幫凶

新屋嶺比狗打成點？
上左狗車比狗打成點？
係現場比狗私刑打成點？
721比白衫打成點？
有無人答到我 邊個幫到二坡坊手足再行得返路？
有無人答到我 連儂隧道比藍絲斬既女仔痛唔痛？
健仔槍傷離心臟幾近？
女FA隻眼邊個比返佢？
男老師隻眼邊個比返佢？
數唔撚盡既藍絲打連儂斬連儂仔女邊個受到以牙還牙以眼還眼既懲罰？
被自殺既手足邊撚個幫到佢地報仇？
被女女女既手足邊個可以當無事發生？
831既狗有邊隻有受傷？

你地訓撚醒未？

毛澤東：
「革命不是(左膠)請客吃飯，
不是(左膠)做文章，
不是(左膠)繪畫繡花，
不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓，那樣(左膠)。

革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」